# Period-Caluclator

Ein Versuch meine Frau etwas gutes zu tun. Hat nicht viel gebracht, sie hat sich dann eine App geholt. Aber die Überbleibsel, können vielleicht dem ein oder anderen helfen. Der Code ist in HTML5 und JS.